音樂術語求解

唔該想問下個(A.R. d = 56 )係點解???

留名學野